聽日去元朗旅行 去邊個領事館 申請到visa 程序係點？

城市佬第一次入鄉下特別行政區
除咗唔好著黑衫去旅行之外？

download返張form
出閘嗰陣交俾黨鐵職員就會幫你搞
輕鬆落地簽證

感謝大大無私分享、樓主好人一生平安
今次入去食老婆餅 涼粉
未去食 先興奮